有冇手足近排衝燈係望有冇車而唔係望有冇狗

冇咗狗 大家道路意識都高咗

班狗仆街死啦 唔敢一個人抄人牌呀